係frankfurt hbf等到3點 你問我答

有無巴打係附近

而家先十點幾咋喎

屋企廚房幾大

係 天黑晒就唔敢周圍去

應該100呎左右

黎德國做咩

係英國exchange
過黎搵朋友
佢返左自己個town了

我就落車 一陣到 認真

係附近

無cash

試過係munich巴士站等到凌晨4點先有車去frankfurt